{
  "Please wait for the previous command to finish.": "請等待前一個命令完成",
  "Configuration {0} is not defined": "設定 {0} 未定義",
  "Git support is not available at this time. Please check your setup and try again.": "目前無法使用Git，請檢查您的設定並重試。",
  "The following file has unsaved changes which won't be included in the commit if you proceed: {0}.\n\nWould you like to save it before committing?": "以下檔案有未儲存的變更，如果您繼續，這些變更將不會被提交（commit）：{0}\n\n您想在提交前儲存它嗎？",
  "There are {0} unsaved files.\n\nWould you like to save them before committing?": "有 {0} 個未儲存的檔案。\n\n您想在提交（commit）前儲存它們嗎？",
  "Save All & Commit Changes": "儲存全部並提交變更",
  "Commit Changes": "提交變更",
  "No changes to commit": "沒有變更可提交",
  "Backup": "備份變更",
  "Backup completed": "成功備份變更",
  "Backup incomplete, failed to push to remote server.": "備份未完成，無法推送到遠端伺服器。",
  "Setting up repository configuration": "正在設定存放庫",
  "Creating commit": "正在製作提交（commit）",
  "Pushing to remote": "正在推送到遠端",
  "Backup complete, commit was created and pushed to remote server.": "備份完成，提交（commit）已製作並推送到遠端伺服器。",
  "Backup incomplete, commit was created but failed to push to remote server.": "備份未完成，提交（commit）已製作但無法推送到遠端伺服器。",
  "Commit failed": "提交（commit）製作失敗",
  "Choose a repository": "選擇一個存放庫",
  "Pull": "拉取變更",
  "Pulling from remote": "正在從遠端拉取",
  "Pull done": "拉取完成",
  "Pull failed, check your internet connection and Git output for more details.": "拉取失敗，請檢查您的網路連線與Git輸出以獲得更多資訊。",
  "Failed to create project home directory": "無法建立專案主目錄",
  "Select a Project Folder": "選擇一個專案資料夾",
  "You cannot open project home itself": "您無法開啟專案主目錄本身",
  "Enter the password for the Bitbucket account \"{0}\"": "輸入Bitbucket帳戶 \"{0}\" 的密碼",
  "Operation cancelled by user": "使用者取消操作",
  "Configuration Done": "設定完成",
  "Testing Bitbucket Configuration": "正在測試Bitbucket設定",
  "Fetching repository list": "正在取得存放庫列表",
  "Use \"4815 Tools: Setup Bitbucket Configuration\" and try again": "請使用 \"4815 Tools: Setup Bitbucket Configuration\" 並重試",
  "Failed to fetch repository list. The configuration may be incorrect.": "無法取得存放庫列表，設定可能不正確。",
  "Fetched repository list successfully": "成功取得存放庫列表",
  "Setting up template home directory": "正在設定模板主目錄",
  "Failed to create template home directory": "無法建立模板主目錄",
  "Template repository directory is not empty": "模板存放庫目錄不是空的",
  "Cloning template repository": "正在複製（clone）模板存放庫",
  "Failed to clone template repository": "無法複製（clone）模板存放庫",
  "Cloned template repository successfully": "成功複製（clone）模板存放庫",
  "Relink template repository to remote": "重新連結模板存放庫到遠端",
  "Pulling template repository": "正在從模板存放庫拉取",
  "Template pull failed, repository has uncommitted changes.": "模板拉取失敗，存放庫有未提交（commit）的變更。",
  "Template pull done": "模板拉取完成",
  "Template pull failed, check your internet connection.": "模板拉取失敗，請檢查您的網路連線。",
  "Flow": "流程",
  "Flow canceled": "流程已取消",
  "Building": "正在執行 Build",
  "Build failed": "Build 失敗",
  "Waiting for VEX product... ({0} attempts)": "正在等待連接VEX產品... ({0} 次嘗試)",
  "Starting to upload": "開始上傳",
  "Upload failed, retrying... ({0}/2)": "上傳失敗，正在重試... ({0}/2)",
  "Flow done": "流程完成",
  "Upload failed": "上傳失敗",
  "The project folder already exists, do you want to open it?": "專案資料夾已存在，您想要開啟它嗎？",
  "Open": "開啟",
  "The project folder already exists but is not a directory": "專案資料夾已存在但不是目錄",
  "Cloning Repository to Local": "正在複製（clone）存放庫到本機",
  "Selecting repository": "正在選擇存放庫",
  "Select a repository to clone": "選擇一個存放庫來複製（clone）",
  "Type to search": "輸入以搜尋",
  "Setting up project home directory": "正在設定專案主目錄",
  "Cloning repository": "正在複製（clone）存放庫",
  "Failed to clone repository": "無法複製（clone）存放庫",
  "Cloned repository successfully": "成功複製（clone）存放庫",
  "Last updated {0} ago": "上次更新於 {0} 前",
  "Last updated {0} ago on {1}": "上次更新於 {0} 前，在 {1}",
  " years": "年",
  " months": "個月",
  " days": "天",
  " hours": "小時",
  " minutes": "分鐘",
  " seconds": "秒",
  "Choosing options to create project": "正在選擇選項以建立專案",
  "Pull the latest template from remote server": "從遠端伺服器拉取最新的模板",
  "Create a remote repository": "建立一個遠端存放庫",
  "Unselect to create a local repository only. You can push it to remote server later.": "取消選取以僅建立本機存放庫。您可以稍後將它推送到遠端伺服器。",
  "Choose options to create project": "選擇選項以建立專案",
  "Press enter to continue": "按下Enter以繼續",
  "Failed to open template repository": "無法開啟模板存放庫",
  "Choosing template": "正在選擇模板",
  "No templates available": "沒有可用的模板",
  "Choose template": "選擇模板",
  "Select a template to create project from": "選擇一個模板來建立專案",
  "Entering project name": "正在輸入專案名稱",
  "Failed to fetch repository list, check your internet connection.": "無法取得存放庫列表，請檢查您的網路連線。",
  "Enter the project name": "輸入專案名稱",
  "Project name": "專案名稱",
  "Please enter the name of the project to create": "請輸入要建立的專案名稱",
  "Project name must be between 3 and 62 characters": "專案名稱必須介於3到62個字元之間",
  "Repository slug must be between 3 and 62 characters": "存放庫識別符（slug）必須介於3到62個字元之間",
  "Repository with the same slug already exists on remote server": "遠端伺服器上已存在相同識別符（slug）的存放庫",
  "Repository with the same slug already exists on remote server. You are recommended to create one with an unique slug.": "遠端伺服器上已存在相同識別符（slug）的存放庫。建議您建立一個具有獨一無二識別符（slug）的存放庫。",
  "Repository with the same name already exists on remote server": "遠端伺服器上已存在相同名稱的存放庫",
  "Repository with the same name already exists on remote server. You are recommended to create one with an unique name.": "遠端伺服器上已存在相同名稱的存放庫。建議您建立一個具有獨一無二名稱的存放庫。",
  "The project folder already exists": "專案資料夾已存在",
  "The repository slug will be \"{0}\"": "存放庫識別符（slug）將會是 \"{0}\"",
  "Copying template to the project directory": "正在複製模板到專案目錄",
  "Failed to copy template to the project directory": "無法複製模板到專案目錄",
  "Initializing project Git repository": "正在初始化專案Git存放庫",
  "Failed to initialize project Git repository": "無法初始化專案Git存放庫",
  "Creating initial commit": "正在建立初始提交（commit）",
  "Initial commit": "初始提交（commit）",
  "Setting up remote repository": "正在設定遠端存放庫",
  "Creating remote repository": "正在建立遠端存放庫",
  "Failed to create remote repository": "無法建立遠端存放庫",
  "Pushing to remote repository": "正在推送到遠端存放庫",
  "Failed to push to remote repository": "無法推送到遠端存放庫",
  "Project created successfully": "成功建立專案",
  "Setup Project and Remote Repository": "設定專案與遠端存放庫",
  "The repository \"{0}\" does not exist on remote server. Do you want to create it and push to remote server?": "遠端伺服器上不存在存放庫 \"{0}\"。您想要建立它並推送到遠端伺服器嗎？",
  "Create Remote Repository & Push": "建立遠端存放庫並推送",
  "Linking repository to remote": "正在連結存放庫到遠端",
  "Setup Project and Remote Repository Done": "設定專案與遠端存放庫完成"
}